匯豐visa白金 or dbs eminent

年薪150000，多數用於海外簽賬

Eminent 100蚊有1蚊回贈

Hsbc點？

有d什麼最紅自主5倍，計落就有2.4%

Eminent 海外2% 岩岩好夠手續費

Eminent 開心使用中
海外回2%幾好
但本地1%佢係好似每$250先回2.5 dbs dollar
唔知海外係咪都要250先回2%

應該就係啦

佢寫係用外幣結算...兌返HKD$ 每250 回 $5 dbs dollar
課金個D好似唔計

匯豐好似平少少，但無咩迎新優惠姐